{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041284",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070689?place[place_type]=GID&place[gid]=1070689&place[latitude]=37.9161424003&place[longitude]=127.4401666886&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 에덴시아별장 펜션"
    },
    "text": "家族ペンション及び団体ペンションとして使用可能な別荘住宅であるキャッスル棟は長い文章で説明されます。 この別荘住宅は個別バーベキュー場やセミナールームも利用できますし、ベビープールや噴水もあります。 また、フットサル場やカフェテリアもご利用いただけます。 個別バーベキュー場は炭もレンタルし、利用料金は4人基準で2万ウォン、7人基準で3万ウォンです。 朝食のバーベキューはお一人様3万ウォンで、10人以上の人数でご利用いただけます。 セミナールームは1時間当たり2万ウォンでレンタルでき、映画鑑賞は2時間基準で4万ウォンです。 ベビープールと噴水、フットサル場はすべて利用でき、カフェテリアで食べ物を楽しむこともできます。 展望は山の眺めで美しい景色が鑑賞でき、周辺の観光施設としては南怡島、プチフランス、ザラ島、アチムゴヨ樹木園、ミョンジ渓谷などがあります。 予約前にキャンセル料を確認する必要があります。 ペットは入室できませんし、爆竹、ろうそくの使用やキャンプファイヤーなどの火気の使用も禁止します。 予約時間は午後3時からで、退室時間は午前11時30分までです。 客室の名前はキャッスル棟で、最大20名までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャッスル棟はどのような利用ができますか？",
            "answer": "キャッスル棟は家族ペンションや団体ペンションとして利用することができます。"
        },
        {
            "question": "キャッスル棟にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "キャッスル棟には個別バーベキュー場、セミナールーム、ベビープール、噴水、フットサル場、カフェテリアがあります。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "個別バーベキュー場の利用料金は4人基準で2万ウォン、7人基準で3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食のバーベキューはいくらで利用できますか？",
            "answer": "朝食のバーベキューはお一人様3万ウォンで、10人以上の人数でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "セミナールームのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "セミナールームのレンタル料金は1時間当たり2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "映画鑑賞の料金はいくらですか？",
            "answer": "映画鑑賞は2時間基準で4万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャッスル棟からの展望はどのような景色が見えますか？",
            "answer": "キャッスル棟からは山の眺めで美しい景色が鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "キャッスル棟の周辺にはどのような観光施設がありますか？",
            "answer": "キャッスル棟の周辺には南怡島、プチフランス、ザラ島、アチムゴヨ樹木園、ミョンジ渓谷などの観光施設があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "予約前にキャンセル料を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャッスル棟ではペットを飼うことができますか？",
            "answer": "キャッスル棟ではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "キャッスル棟では火気の使用はできますか？",
            "answer": "キャッスル棟では爆竹やろうそくの使用、キャンプファイヤーなどの火気の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約のチェックイン・チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "予約のチェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時30分までです。"
        },
        {
            "question": "キャッスル棟の客室名は何ですか？",
            "answer": "キャッスル棟の客室名は『キャッスル棟』です。最大20名までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 555
    }
}